我宜家就去理工

我唔知今晚之後仲有冇機會出post
但我希望大家都一齊出來
宜家係理工嘅手足，佢地今晚可能就唔會出到來
我雖然住係馬鞍山
但要入去都有計
希望大家唔好剩係出post話救人
麻煩大家真係出來
難聽D講句，
今晚你地出來就算救唔到
我地比人殺曬都有人知
我得一個人，仲要跑唔到，又係肥妹
但我都會去
你地可唔可以同我一齊去？
我連遺書都寫好左
我寧願今晚我被人殺死，都唔想係新聞睇到手足被人拉被人打死

全世界去幫poly手呀

所有區份過黎幫拖，今晚唔輸得！

全部自己人黎，一個都不能少！

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置
唔止連登，推上所有FB Page、WhatsApp Telegram Group

831

一個都不能少

Push

！！埋大人注意！！
如果你面前有狗跌裝備
千萬唔好掂！（真）
係陷阱！！
係對方開始屠殺嘅藉口
唔好中伏！！！

做野！

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

港島有無方法過去？

出！

全城湧過黎！

出緊去

快！